[緊急]尖沙咀唔夠補給

唔夠電油整魔法
冇遠攻點打
快手砌補給線please

整到都係扔身前幾米，冇撚用

夜啦，散水，認真諗諗點先解到圍城再出過黎啦

仲有手足喺campus, 一少人隨時冚家剷, 盡力拖啦

個post 好鬼 大家小心

用手掟叫遠攻

旺角彌敦道已清，tst 手足要小心

不被捕

撤 我唔係散水撚
真係要be water 游走先